msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iStudio Theme\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-26 22:49+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Xu.hel <xu@xuui.net>\n"
"Language-Team: Xu.Design <xu@xuui.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme\n"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/404.php:8
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:10
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 错误 - 没有找到"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/archive.php:54
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/index.php:32
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/search.php:35
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/archive.php:57
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/index.php:35
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/search.php:38
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "对不起，您要找的东西不在这里。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/archives.php:14
msgid "Recent Articles"
msgstr "最近文章"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:11
msgid "Responses to "
msgstr "回复自"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:15
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:18
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:16
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:21
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:24
msgid "Trackback url"
msgstr "引用地址"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:33
msgid "No comments yet."
msgstr "没有任何评论。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:40
msgid "Comment Page:"
msgstr "评论分页："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/comments.php:62
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "没有任何引用。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/footer.php:4
msgid "&#183;"
msgstr "&#183;"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:12
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:143
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:147
msgid "Settings have been restored to default."
msgstr "设置已恢复为默认值。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:149
msgid " Options"
msgstr " Options"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:174
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:175
msgid "Thank you for using iStudio. This Theme is Designed by Xu.hel."
msgstr "谢谢您使用 iStudio。 这个主题是由 Xu.hel 设计。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:176
msgid "You can click the donate button at the bottom of this page if you think this is a very nice WordPress theme.  Thank you."
msgstr "如果您非常喜欢这个 WordPress 的主题。那么您可以在这个页面的底部点击捐赠（donate）按钮。谢谢。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:178
msgid "Custom Shortcode"
msgstr "自定义短代码"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:180
msgid "Shortcode format:"
msgstr "短代码格式："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:181
msgid "Insert Download: <code>[Downlink href=\"URL\"]Filename[/Downlink]</code>"
msgstr "插入下载： <code>[Downlink href=\"URL\"]Filename[/Downlink]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:182
msgid "Insert FLV Video: <code>[flv auto=\"1\"]FLV URL[/flv]</code>"
msgstr "插入 FLV 视频： <code>[flv auto=\"1\"]FLV URL[/flv]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:183
msgid "Insert MP3 Music: <code>[mp3 auto=\"1\" replay=\"0\"]MP3 URL[/mp3]</code>"
msgstr "插入 MP3 音乐： <code>[mp3 auto=\"1\" replay=\"0\"]MP3 URL[/mp3]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:189
msgid "General"
msgstr "常规"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:191
msgid "Navigation bar is displayed as:"
msgstr "导航栏显示为："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:192
msgid "Page link"
msgstr "页面链接"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:193
msgid "Category List"
msgstr "分类列表"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:194
msgid "WordPress Nav Menu"
msgstr "WordPress 3.0 导航菜单"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:196
msgid "Page Number style is displayed as:"
msgstr "页码样式显示为："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:196
msgid "Theme Styles"
msgstr "主题样式"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:196
msgid "Default Styles"
msgstr "WordPress 默认样式"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:197
msgid "Use the Picture Logo."
msgstr "使用图片 Logo。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:198
msgid "Hide \"Home\" Link."
msgstr "隐藏 \"Home\" 链接。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:199
msgid "Show sidebar in single pages."
msgstr "在单个文章页面显示侧边栏。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:200
msgid "Show sidebar in pages."
msgstr "在页面显示侧边栏。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:201
msgid "Use Ctrl+Enter to Reply Comments."
msgstr "使用 Ctrl+Enter 回复评论。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:205
msgid "Enable keywords for search engine."
msgstr "启用搜索引擎关键字"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:207
msgid "Search engine keywords values fill in the following input box. Each keyword with \",\" separated."
msgstr "搜索引擎关键字的值填写在下面的输入框内。每个关键字用逗号分开。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:212
msgid "Custom RSS Subscription"
msgstr "自定义 RSS 订阅"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:214
msgid "Please enter a new RSS subscription address (if not set is to use WordPress's default subscription address)."
msgstr "请输入新的 RSS 订阅地址 (如果没有设置就是用 WordPress 的默认订阅地址)。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:219
msgid "Enable GrowlBox pop-up tips"
msgstr "开启 GrowlBox 气泡提示"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:221
msgid "GrowlBox the content of the pop-up tips(Use HTML code.):"
msgstr "GrowlBox 气泡提示内容 (可以使用 HTML 代码)："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:226
msgid "Use google custom search engine"
msgstr "使用 Google 自定义搜索"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:228
msgid "Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of <a href=\"http://www.google.com/coop/cse/\">Google Custom Search Engine</a>, and enter the <code>value</code> here.<br/>For example: <code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"
msgstr "在 <a href=\"http://www.google.com/coop/cse/\">Google Custom Search Engine</a> 的搜索框代码中找到 <code>name=\"cx\"</code> ， 并将同行中 value 的值填写在下面的输入框内。<br />例如: <code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:233
msgid "Open the article Recommendation Widgets"
msgstr "打开文章推荐 Widgets"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:235
msgid "Recommended articles to be linked with the HTML code written in the input box below:"
msgstr "将要推荐的文章链接用 HTML 代码写在下面的输入框内："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:240
msgid "Random Image"
msgstr "随机图片"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:242
msgid "Number of images:"
msgstr "图片数量："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:242
msgid "3 images at minimum."
msgstr "至少需要 3 张图片。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:244
msgid "Use ads to replace random pictures."
msgstr "用广告取代随机图片"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:246
msgid "Ads code to replace the random pictures: (Max size: 860x120)"
msgstr "取代随机图片的广告代码：(最大尺寸：860x120)"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:246
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:258
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:262
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:266
msgid "Hide after user logged in"
msgstr "用户登录后隐藏"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:253
msgid "Ad Code Settings"
msgstr "广告代码设置"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:256
msgid "Ads code will not be displayed as long as the ad code box was emptied."
msgstr "只要把下面的广告代码框清空后，就不会显示广告代码了."

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:257
msgid "Ad code embedded in the article: (Max size: 300x250)"
msgstr "文章内容内嵌广告代码：(最大尺寸：300x250）"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:258
msgid "Embedded ads appear here:"
msgstr "内嵌广告显示位置："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:258
msgid "left"
msgstr "左边"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:258
msgid "right"
msgstr "右边"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:262
msgid "Ad code displayed inside single article: (Max size: 728x90)"
msgstr "显示于单个文章内页的广告代码：（最大尺寸：728 x 90）"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:266
msgid "Ad code displayed in the sidebar: (Max size: 200x220)"
msgstr "显示于边栏的广告代码：（最大尺寸：200x220）"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:272
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:273
msgid "Revert to Defaults"
msgstr "恢复为默认值"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:301
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:325
msgid "iStudio Shortcode"
msgstr "iStudio 短代码"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:303
msgid "iStudio Custom Shortcode format"
msgstr "iStudio 自定义短代码格式"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:305
msgid "Insert Download"
msgstr "插入下载按钮"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:306
msgid "Insert the following code into the editor, you will be able to use the built-in download button style."
msgstr "在编辑器里面插入以下代码，您就可以使用主题内置 CSS 样式的下载按钮了。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:307
msgid "Code format: <code>[Downlink href=\"http://www.xxx.com/xxx.zip\"]download xxx.zip[/Downlink]</code>"
msgstr "代码格式：<code>[Downlink href=\"http://www.xxx.com/xxx.zip\"]download xxx.zip[/Downlink]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:308
msgid "Insert MP3 music"
msgstr "插入 MP3 音乐"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:309
msgid "Insert the following code into the editor, you will be able to use the built-in MP3 music player.."
msgstr "在编辑器里面插入以下代码，您就可以使用主题内置的 MP3 播放器播放 MP3 音乐了。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:310
msgid "Only supports mp3 file URL."
msgstr "只支持 MP3 文件 URL 地址。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:311
msgid "Code format: <code>[mp3]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"
msgstr "代码格式：<code>[mp3]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:312
msgid "Auto Play: <code>[mp3 auto=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"
msgstr "自动播放：<code>[mp3 auto=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:313
msgid "Repeat Play: <code>[mp3 replay=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"
msgstr "循环播放：<code>[mp3 replay=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:314
msgid "Auto Play and Repeat Play: <code>[mp3 auto=\"1\" replay=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"
msgstr "自动并循环播放：<code>[mp3 auto=\"1\" replay=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.mp3[/mp3]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:315
msgid "Insert FLV video"
msgstr "插入 FLV 视频"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:316
msgid "Insert the following code into the editor, you will be able to use the built-in video player to play FLV video."
msgstr "在编辑器里面插入以下代码，您就可以使用主题内置的 FLV 播放器播放 FLV 视频了。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:317
msgid "Only supports flv file URL."
msgstr "只支持 FLV 文件 URL 地址。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:318
msgid "Code format: <code>[flv]http://www.xxx.com/xxx.flv[/flv]</code>"
msgstr "代码格式：<code>[flv]http://www.xxx.com/xxx.flv[/flv]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:319
msgid "Auto Play: <code>[flv auto=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.flv[/flv]</code>"
msgstr "自动播放：<code>[flv auto=\"1\"]http://www.xxx.com/xxx.flv[/flv]</code>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:356
#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:371
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:402
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.php:403
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.widget.php:4
msgid "This are iStudio's recent comments."
msgstr "这是 iStudio 的最近评论。"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.widget.php:5
msgid "iStudio Recent Comments"
msgstr "iStudio 最近评论"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.widget.php:10
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.widget.php:24
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/functions.widget.php:26
msgid "Number of comments to show:"
msgstr "显示的评论数量: "

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:10
#, php-format
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "搜索结果：\"%s\""

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:40
msgid "Click Back to Home"
msgstr "单击返回首页"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:40
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:40
msgid "Click to return to Home page"
msgstr "单击返回首页"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/header.php:40
msgid "Blog Archive"
msgstr "Blog Archive"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/search.php:8
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/sidebar.php:9
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/sidebar.php:13
msgid "Most Popular Articles"
msgstr "最受欢迎文章"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/sidebar.php:20
msgid "Archives"
msgstr "文章存档"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wordpress/wp-content/themes/istudio-theme/sidebar.php:32
msgid "Meta"
msgstr "其它"

